星期一同星期二最大嘅分別

就係人數
麻煩星期一去左星期二冇去嘅人
睇下有幾多手足畀人鬧
畀人分化
今晚唔理你收工定放學都再出街睇戲食飯
唔夠人就道歉，夠人就喺depart坐企行
經過星期一政府乜撚都唔講就知機場有幾撚重要
做左一次就覺得贏到？

推

我講多少少
我喺現場唔係衝突嗰邊
第一，安全問題
見到有狗入過黎，但係即彈返出去
和理非係完全唔需要擔心安全問題
因為仲有大量遊客喺度
人夠多佢地都做唔到嘢
第二，aa同航空公司都幾仆街，好多遊客即使大堂嗰牌flight cancelled 都係可以check in
最後召集就改返個牌
將遊客入唔到去個波踢畀我地，變相佢地唔駛嘔錢
所以唔好太信新聞公布話航班取消，入左黎先講

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝